［Ok]邊個先係飲食台男神，呂以村先生定譚仔三哥?

呂生

三哥

以村

唔撚想知

Ok

大家食完勝

利伸食譚仔多, 因為多分店，方便

正評

好想知呂生幾時再進攻其他地區？

三哥好樣啲

呂生以大陸佬嚟講都算柒嗰類

係柒，而且好多暗瘡

金槍人冇得輸

啱

大家食 J

南記呀on9

南神

好似巳進攻深圳